# how to setup........




Cách dùng
Fork cái này sau đó ấn start

Sau đó vào cái link kia

Copy cái powershell nha OwO

link : https://remotedesktop.google.com/headless

Điền mật khẩu để login (6 số) 

đợi 1-2p là ok
